有無人試過記錯日期去旅行

拎晒行李入機場先知道記錯旅行日期

屌 原來係下年8月13

[賽後檢討] 抗爭者進化史

有時拎錯張舊機票出來都唔知
太想去旅行 想到傻左

天氣不似預期